高登音樂台真係好高質

我一直都係fans嚟
諗住去聽吓新歌
但見只係剩返幾首歌
覺得好傷心

佢哋嘅歌帶咗好多歡樂俾我
所以我仲想繼續支持佢哋

麻煩大家推上熱門，因為本人為咗高登音樂台，我起草咗公開聯署信比YouTube

幫手推一推

一定要支持

既然二次創作都要俾人封
咁快啲封埋我
相信好多網友都會俾人封

新期嘅得返幾首
我仲想聽新歌

要正經又得，搞笑又得

上星期嘅事啦
但我見冇咩人講

推

首我是憤怒好正 好想商場播

大部分歌都唔見曬
明明好高質

原唱都好正

beyond仲駛講

麻煩大家推上熱門，因為本人為咗高登音樂台，我起草咗公開聯署信比YouTube

#85 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我見之前個post嘅樓主已經做好咗
但唔夠人推

希望有backup

習大大佢堅似維尼～

我兩邊一齊推

搵返啲backup先

wtf 唱得咁好正

佢哋好多歌都好正
我覺得好可惜